黑狗淋病道歉 為免挑動全球穆斯林聚焦新疆

就好似nba同blizzard
中共已經開左好多條戰線搞到好多西方國家民眾憎佢
如果連穆斯林都得罪埋，一帶一路可以死得，咁土共就得翻非洲。所以逼警畜同淋病出來道歉降溫

但係林病連人地宗教規矩都唔尊重，就咁入去，等睇穆斯林社區有咩反映。

煲到全球穆斯林反共

Push

新彊集中營

推

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

聖戰！

停止不人道對待新彊人

班狗啱啱大話會嗰陣先認左係特登射

林奠明明係基督徒 教堂同樣被狗染藍時 一d反應都無
但清真寺藍左就撲出來道歉
到底點解

聖公會含共含到雪雪聲 點會欸

但係信徒仍然嬲到著燈

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！